愉景新城上次放防暴去廁所，今次保安鬧人曱甴

垃圾新世界

但大公司好識玩 將前線掉哂出去俾其他公司接 有事就割蓆